我諗聽日要做D咩唔需要我同乳搖巴再多講

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

831太子站香港警察無差別打市民片段

入佢老母 垃圾政府

［重要］901 機場懶人包/指南/玩法

係！！！！

出post呀屌你

出post定老母

試下找不同？

兩張一樣點找不同?
快D出個機場POST破處

sor, cap錯蒲，原來要cap9 月1我柒要認，不過話你認屎認屁真係無錯你係咪當晚生還者，走出嚟開post??